大雄唔夠胖虎打,走去打小夫出氣

問完多啦a夢拎法寶都剩夠膽打小夫

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

邊撚個同你胖虎有事真朋友
黑警等於畜生

小夫當年冇蝦過大雄？ 打左小夫先唔得？

我驚D人自我催眠唔敢面對胖虎,以為打小夫就係成功左。

想逃避到幾時

香港人 反抗

反抗WHO

攻擊中資->向政府施壓->政府攬炒/讓步

驚呀，蚑那小夫
為党效力唔係無為党殉職既準備吓話

上次元朗隻狗d人唔知佢跌左子彈啫，唔係邊有咁輕手

小夫係有錢仔, 更合適既攬炒對象, 比做係我都會咁做

毫無理據垃圾post勿推

咁咪扮咩麻包袋啦
吹水吹左3個月,自知淆底就自己催眠搞第二班人

其實冇錯既，和理非太多，革命唔需要和理非
咁多包伏就咪撚出黎